唔係唔想主動，係已經唔再相信有人會鍾意自己

每次個結果都一樣，仲點相信有人會鍾意自己

your face your fate
諗辦法增值自己先啦